[live］李卓耀同石宇奇打緊

好想佢贏
但又明知好難贏

link都無 講條鐵

五毛 pull

唔好四圍share

#4

睇錯李卓人

玩膠去第二度

拉

嘩屌贏咗第一局

第一局打得快撚到

贏左第一局

屌好驚石頭留力，李卓耀無力

第一局搏得太盡

打拉吊都夠玩啦
阿耀啲搓網又咁高汁

追和

贏咗

第2局好驚

Wowww

贏咗
嗚呀
黃衫加乘

支那人輸左就話半血

打贏支那 好波！

勁!

好撚勁

聽日香港仔對安塞龍 仲難打

對安塞龍就算啦

拎到一局已經當賺左

幾時打?

卓耀國加油！

今晚

追post中 希望耀仔爆冷啦

嘩贏左

26-24 變左排球一樣既比分

睇撚錯 李卓人

有冇live link

bwf youtube有直播
鄧俊文同謝映雪打緊

全力G持 香港仔 就開始啦

第1局
李卓耀 7-6 艾素臣

艾素臣 今日少進攻

留力

第1局
李卓耀 21-14 艾素臣

有直播? 定係現場?

live

加油

第2局
李卓耀 17-17 艾素臣

頂撚住呀

第2局
李卓耀 21-19 艾素臣

再下一城

好波

香港人

痴線

勁喎， 連勝兩個大佬

諶龍退賽?

勁抽，贏艾素臣

係，下場對手印度一哥
有機會再下一城

加油呀你好叻仔呀！

好似唔太勁

發生咩事

比啲咁嘅對手李卓耀is侮辱 哈

有無大陸仔Comment

match point

今日李卓耀進攻 有D似李宗偉
聽日打咖哩人
好彩諶龍出左局

冇得贏多個支那狗

我都係

睇中羽在線
尋晚打完之後話石頭輸波唔緊要，好好休息
叫丹麥龍哥收拾廢青
頭先再上個論壇睇其他新post,喪屌緊安塞龍無撚用

聽日對個印度仔接近2年前主場贏過李卓耀21-17,21-18

印度一哥曾經做過世界第一
如果贏埋佢入決賽真係痴撚線
最好決賽對周天成
周天成有機會乘人之美

耀仔連續兩年入四強，家朗近幾年已經有d樽頸，冇乜突破，希望耀仔可以超越佢

伍家朗心理質素差到仆街

呢排咁既社會環境算唔算幫佢加左buff

今年有場final幾個match point都比周天成反cup

今日場波贏得超精彩

還錢未呀 李卓耀

好柒啊 屌

耀耀

你咩事

有冇live link 今日？

佢記錯卓耀國

Tvb 85

以為李卓人比人打添

佢一早見底啦 贏林丹贏李宗緯果幾場都係靠人地傷同攰黎偷雞
晒鳩氣

85中間有一個鐘唔播
卓耀唔會就係果陣打掛

播，岩岩話打6:30

正喎 一break完就做

拉贊洛應該直落兩局贏啦
無端端第一局鬼上身倒水輸左八九個game point

+1 所以先入左黎

周天成輸咗俾金廷

贏人地一次冇意思，林李唔通一世唔輸波咩，贏到大賽冠軍先有用

6:30呢節打完場雙打先到李卓耀

韓國快啲贏埋佢啦

睇黎唔得

真係韓國贏

牙耀出場

日本隊知所進退輸埋佢 比我地快啲睇到香港 好波

耀仔加油

Link?

卓耀 加油

8-1

突然去廣告

食住個勢啊 唔好俾對面打返起

開局順到

李卓耀 16-8 施里簡夫

link？

好勁呀

85 台

21:9

以為佢同人隻揪緊

不過實有啲連登仔寧願唔支持自己人都要去抵制tvb

咁果個應係石禮謙唔係石宇奇

youtube 開vpn可以睇

牙耀癲咗
手感好到離哂譜

贏了

印度佬第二局先認真

順風逆風爭勁遠

如果打第三局
牙耀體力唔夠印度佬黎

贏撚左

又中左呢個圈套

頭先女講波講

點會

牙耀輕鬆

完左？

關咩事🤔

講波個男人留意左佢好多年

無論係講足球定羽毛球都零分析力

不是中國人 用什麼漢字

on撚9

江忠德

等決勝局

現場嗌咩口號

有好多A4紙打氣牌

反cup

大勢已去！

推

呢局贏唔到好傷，兩邊都係

打緊第二局

應該穩陣啲打返過去先

好勁

好波呀

Match point

唔敢睇

太心急，拖多一板有得贏

幾比幾

23-23

23:23

香港

再一個match point

入決賽

如果係伍家朗應該一早輸撚左

Wowowwowow

香港人 勁呀

好勁呀 入泍賽啦

#香港勁揪

香港人呀

希望佢入埋頭16直入奧運

呢個印度仔有啲腳軟

好撚勁 香港人

呢場入左決賽會升到幾多位？

李卓耀啲overhead好勁

你睇翻未 贏左

15-20

反cup 埋

今次有無舉手指

心理質素勁過伍家朗勁多
痴撚線

個印度仔行到4強 都當贏左啦1

5分後追
玩4次game point

下下做就多左啦

🖐🏻👆🏻

勁呀

勁。。。15-20 都諗著放棄。。😭😭

Nice

頭先日本有場12-19都反杯到或者都比到信心佢唔放棄

香港勁揪

香港勁揪！！

好波
第一次睇波睇到個心都緊張埋

決賽打邊個

Cls香港人加油

岩岩好似想除衫

連追5分

支持

兩個印尼仔是但一個
但兩個都好撚勁
勁過印度佬好多

勁呀！

連過三個曾經的世界排名第一。

聽日幾點決賽

頭先失分瞓喺地下 好q

聽日紅館一定嘈到拆天
勁多印傭會入去撐印尼仔，同埋佢地睇波出名嘈

微博

@游荡于法海中的天翼：这太气人了吧 五个赛点都拿不下来。反正没事 该死的废青 只要明天冠军不是你的就行[二哈][二哈][二哈]你自己看 到底想金廷锤爆你还是乔纳坦锤爆你[二哈][二哈][二哈]

勁揪

@BaolAnhaI：没人能治他了吗[费解]

石宇奇囉。。。不過番左屋企添

讓路啦Ginting / Christie

比香港人贏一次

笑撚死 等睇俾玻璃心燈到拎埋冠軍

香港人勁撚到

香港人係打不死嘅

之前石事輸左

@且紾惜：靠 妈的让港独赢了

kento momota冇黎，整定耀仔贏冠軍

我寧願聽日對金廷，條撚屌狀態飄忽d

支那仔：

和李卓耀一个半区的球员都收到了消息：你敢赢李卓耀试试，看你走不走得出香港。桃田，谌龙，安赛龙赶紧溜了

聽日男單係第幾場

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

呢個印度仔勁架喎

我都想知 即刻買飛支持

但佢晉級之路無咩說服力

呢個真
成日比伍家朗屌打

第4場

屌 點解咁少人講
話晒自己手足

我地香港叻仔打敗支那一定要煲大佢，拎返啲身份自豪感

2點開始
女單 - 陳雨菲(中國) vs 依瑟儂(泰國)
男雙 - 催率圭/徐承宰(南韓) vs 阿山/蘇堤萬(印尼)
女雙 - 張藝娜/金慧麟(南韓) vs 陳清晨/賈一凡(中國)
男單 - 李卓耀(香港) vs 金廷/克里斯提(印尼)
混雙 - 何濟霆/杜玥(中國) vs 費沙哈飛/歌莉亞(印尼) / 渡邊勇大/東野有紗(日本)

打金廷

好野

支那婆準備失金

當我無講過

就打

加油！

卓耀由第一圈開始未失過一局
加油呀

紅館內外都打緊 加油

個撈麵偷笑

大比分落後

搞咩

手緊

返黎了

追返近啲

8:11

再玩十八區開花 不如轉玩法 玩四面楚歌

上呀！！！！

9:11

9:12

邊度有live

cctvb 85

個印尼撈麵

金廷先贏一局

試下挑少D波

留意poly好過

十分好

頂住！！！

回敬

今日幾場波都好受個順逆風區影響

卓耀好波！！！！！

旁述條男 好on 9

有人叫 缺一不可

印尼佬笑唔出了...

追返局

局數1:1

卓耀追返一局

WoW

食住上

Stand with hong kong

屌你 TVB 賣廣告

加油 贏埋佢

好擔心

18平

18:19

加油呀

仆街了

好緊張

嘩仲以為出界

好呀

光復香港

贏埋佢啦

上呀呀呀呀呀呀呀呀呀

21-20

Ahahahah

贏左

win?

贏

Lets fking gooooooooooooooo

YYYYYYYYYEEEEEEEEEESSSSSSSSS

Champion!!!

22:20

以為呢分輸

羊了

Yeahhhhh

想喊

營多傻仔過左網

贏左!!!!!

自爆

好耶！！！

冠軍！！！！！！！！

好感動

香港勁揪！！！

好開心

一地玻璃碎

羽毛球叻一個人已經咁有凝聚力
唔怪得足總千方百計要整死香港足球

玻璃心 點算好

港獨又贏獎盃

等睇微博暴動

嗚呀！

求微博CAP圖

好型

How

塊拍過左網呀

對面塊拍過左網

有埋慢鏡你睇都黑

好型呀 飛拍

件衫有條龍

5 1 勞動節啊!!!!

光復香港啊！

冠軍先得30000美金

山齊士半日賺到

球證咁近睇會唔清楚過你